觀塘女子交收「泰達幣」 遭4男搶走350萬現金

智商稅

USDT？
咁都有得炒

套現掛...

連本帶利攞返晒

人地賣撚左BTC咪轉USDT攞錢囉。。。

點樣BTC轉HKD

一筆大額拎去地鐵站交收，真係會比施永青串

經c2c平台買賣好過啦

點解唔同舅父一齊上去……

依家先知usdt中文名

泰達幣
仲以為同 Teddy bear 有關
原來係 Tether (USDT)

我會信ATM多啲…

叫美幣好過啦

美國/英國有好幾個trader 可以轉

觀塘+1

鄭松泰加黃洋達

點解要即場交收

無智商